[Hitman3]有冇手足知道PS4版點樣放置香蕉？

即係放響地變蕉皮
我google完都只係得電腦版做法
揾唔到PS4按乜掣

要食咗佢先

即係好似呢條片既8:48咁

9:34會再清楚啲

冇人玩？

你玩美版?港版聽日先出

係呀

我pc 版， L1 R1 一齊禁既時候就會有條蕉既影， 再郁下個磨姑直至變到黃色同 比你place 就得，試多幾次

L1+R1

成功了!! 多謝手足

Steam有齊1+2 仆街epic搞到唔出steam

其實hitman3 有post, 可以去睇下， 都有巴打玩緊